幼師入谷喇喂［小暴龍馴養員交流區］

如果你係一個日日都馴養緊班小暴龍嘅訓練員
又或者
一個日日都被腦細企圖馴化你嘅扯線公仔
就快啲㩒link入嚟圍爐取暖！😢

小暴龍馴養員交流區：

例如話講下某間學校真係千祈唔好做🤮
講下每日學校發生嘅奇趣事😂
又或者喺度圍爐鬧下腦細呀partner呀家長呀🤪

抒發一下！
因為我地都知道 每刻都好chur好大壓力！
一齊撐住呀 我地已經好叻叻！